【真心求教】有咩辦法可以隱藏fb出現的廣告？

而家睇fb app news feed 三個唔埋就見到一個廣告，就算點 change settings ad preferences 都無用，請問仲有咩方法可以 hide 晒佢

留言「我想知」 inbox你隱藏廣告方法